有冇人另一半成日突然消失

男朋友逢星期日都消失
冇任何交代
可以成日都冇應機
唔講以為已經人間蒸發
定係有其他女人

利申:平時會俾空間大家，自己話俾對方去咗邊

抽插緊第二條女邊有時間應你？

冇, 放心

畀我靜一日都唔得
拍拖唔使私人空間？

一星期見得一次
平時唔chur你覆 唔迫去街
仲想要幾多私人空間

幾撚惡

祝你好運，你99.9% 係SP
星期日緊係陪番正印。

99%有第2件 信唔信由你